傳警隊士氣「前所未有」咁好，想捉哂d 示威者

香港九龍新界都無得避

分分鐘一單告得入都冇

想打人姐

叫班狗，去你屋企打你老母好唔好